商經局轄下創意香港一名職員初步確診

商務及經濟發展局轄下的創意香港一名文書及秘書職系人員初步確診新型肺炎，她在灣仔稅務大樓40樓負責後勤工作，最近一次為星期一上班，辦公室不對外開放。

患者最近沒有外遊紀錄，在辦公室工作時有戴口罩，探測體溫正常，相關工作地點已即時全面清潔和消毒，包括所有公用設施。

創意香港